其實Injustice有咩咁好睇咁吸引？

點解呢排個個講親JL都提起Injustice

過左幾年冇啦啦被吹捧成經典咁

因為查導拍到好不義聯盟FEEL

神奇女俠

一個識得殺人既badman點會拍得起injustice